有冇人比1200萬港幣我？

以前玩金庸online買裝備生活唔夠錢

成日開全頻問人攞錢

所以想睇下我而家玩「人生」呢個遊戲會唔
會有人carry下我

我戶口得1199 萬你過1萬俾我 我再過整數俾你？

我有1198萬
樓主比兩萬

咁你都唔係好貪心

吔蕉啦你

點解比一萬唔洗食蕉但兩萬要食

因為你貪心

認真啊喂 有冇巴絲carry 我

早知開財經台

以前玩個GAME做弓手, 錢用晒箭都冇錢買

得啊，拎兩個替身娃娃黎換，我去隊淋病

唔洗錢 直接攞去

開啦 唔好等

個邊好似好認真

你話創意台唔認真？

創意台仲認真

咩事 認真post啊

咁你唔留全名 戶口資料 點樣過數俾你

認真嘅唔該Pm me

我都要

幫我含就俾你

排隊唔該